TSLA 淡友同我出來！！！！！！！！

多謝你D貨
$625 100股

咁賣左未？

走左少少